返緊工突然有成車警察同入境處既人入黎拉人

是咁的 小弟係一間餐廳做pt
早2個禮拜黎左個新同事

一開始都覺得佢奇奇怪怪 講野有大陸口音 古惑佬樣
我以為佢係新移民所以無點為意佢

早2日返工 岩岩過左lunch time
門口就停左幾架警車 落車就直接行入舖頭話要查身份證
本身心諗d差佬傻的嗎

做做下生意無啦啦做咩要成堆人入黎查身分證 又唔係無牌經營 搞到走剩1枱客

之後查查下 輪到果個新同事

佢好似身有屎咁話 搵下先搵下先 點知最後拎左張唔知咩證出黎
唔係香港身分證又唔係回鄉證 張證上面都唔係寫佢名
其他同事都睇到呆曬 最後條友比人的左去入境處
證實左係無身分證 係黑工 連埋店長都比人的返去協助調查

唔講以為拍緊戲 好似一早收曬風咁入黎拉人

真係多鳩得條友 個日做到成隻狗咁 成間舖得返三個人
最撚仆街係個入境處條友仲拍一拍我膊頭
笑住咁講左句 ’今日辛苦你啦 ‘
真係嬲到想爆佢樽 做撚死人咩

黑工都唔搵得

苦笑

一開始請我都無睇身分證

咁係你老闆弱智 請黑工定做黑工都係犯法

可能係老細自己篤🌝

唔知要罰幾錢

老細係台灣

走剩個1枱客咪就係臥底放射睇水嫁囉

放蛇 垃圾語音輸入

今日辛苦你啦
真係難聽過粗口
可能個黑工經常大大聲喺電話(用鄉下話)，同朋友講落一轉香港賺好多錢，被附近嘅洗碗大媽聽到，打1823

報埋蘋果 有爆料費

擺明有人篤啦

好似要坐監

我都覺 都唔知條友得罪咩人
佢都係早走早著

屌你老尾樓豬咁撚低質

鬼唔望你俾人搶飯碗落尖咀乞食

Sorry囉

點解店長會請個黑工返嚟

應該請個陣無睇身分證